膝頭哥瘀完未

仆一次瘀撚咗三撻 瘀足一week on99

好撚嬲呀又唔想摔藥油

跪係地同人含撚就含撚啦 扮咩仆街呀

跪得多？

屌你老母 人地男仔嚟

On9 我跣咗個一字馬

仆你個街蝦我讀得書少？
一字馬點撚樣膝頭掂到地呀

男仔同含撚有衝突嗎？

屌你老味 真係架打直咁一字
失頭落地呀

又好似冇

比鬼壓
No, 你係唔係少食水果, 食返多維他命C既水果, 例如橙同檸檬

冬陰功

有冇笑

冇...